聲優愛好[53]若手男聲優 安田陸矢

安田陸矢
出生 1998年8月19日
所屬 ARTSVISION
曾就讀日本播音演技研究所
【趣味】登山、籃球【特技】模仿、家事全能

2017年
人馬小姐不迷茫（友人）
Classica Loid 第2期（送貨員）
2018年
citrus（男性）
飆速宅男 GLORY LINE（觀眾）
戰鬥陀螺 爆烈世代 神（墨江富騎）
戰鬥陀螺 爆烈世代 超Z（墨江富騎）
魔法少女網站（學生D、男學生A）
美男高校地球防衛部HAPPY KISS！（萬座太子）

夢王國與沉睡中的100位王子殿下（伏）
音樂少女（攝影師、工作人員、節目工作人員、音樂少女歌迷、旋律祭典工作人員）
工作細胞（紅血球2）
搖曳莊的幽奈小姐（食髮鬼）
只要別西卜大小姐喜歡就好（穆林）

2019年
高校星歌劇 第3期（學生）
艾梅洛閣下II世事件簿 -魔眼搜集列車 Grace note-（學生）
擅長捉弄人的高木同學2（男中學生）
厨病激発ボーイ（厨二葉）
2020年
魔術士オーフェンはぐれ旅（コミクロン）

鈴代紗弓さんがパーソナリティを務める番組
『はーい！鈴代です！ 今行きまーす！』。
鈴代さんが自分のお家からお届けするように様々なお話をしつつ、
毎回何かがお家に届いたり、お友達の誰かを呼んだりするアットホームな番組です。

１０月１０日、１７日の放送には、
鈴代ホームへの初の訪問者・番組初ゲストとして大西沙織さんが登場！

乜已經好到會請佢

P牌早上開左post開唔到新post

本身想開はし/みっく

咁韓仔味

清介唔介意我12點之後開過個新

+1

下個po 再搶算啦

我婆真係好正

鈴代紗弓

study嘉賓預定

星期二又有得聽佐倉としたい大西

404 Not Found

我哋聽晚一齊約好上黎實況投石台

好

聽晚可能連網都無

呢個真係若手到連大配角都無點聽過

裝定vpn，驚連登俾人ddos好過

連登應該死機

用緊1.1.1.1

聽晚番工

希望聽晚仲見到大家 貼定最後一張圖先

唔太得

突然覺得呢個聲優幾有魅力

扮乜，係人都知動物台聲優愛好post別名大西愛好

嗚啊戀愛了

不愧係我前老婆

5

4

3

2

1

JM9

比次機會你

你噏乜

"前老婆"

上田!!!

去完阿豬生日會冇哂錢
嚟緊又有デビュー
只能揀一個老婆集中助養
冇計

過去美好回憶在心中
會繼續心靈上支持

[出演] ゴー☆ジャス、山口立花子
[ゲスト] 鬼頭明里

既視感

山口！！！

你ge守備範圍有幾大?

我21歲 大過我既我就會留意

お姉ちゃん大好き！

咁花守而家22

唔睇短髮

DD

除左上田基本上都冇咩俾錢睇..

支持好女仔不能算加推

arm ar

貼多張李央訓了

強國小花

西野七瀬。。。。

大西

高質佳去咗青二

高野麻里佳が青二プロダクションに所属。

咁都有第9

新post留名
全盛時期嘅媽媽係唔輸比其他人

以前應該會少露面,青二d人係低調d

久保ユリカ:

2019年10月1日付けで
「株式会社ステイラック」へ仲間入りさせていただくこととなりました！

莓吃到夾埋有成55k票都好，結果係聲豬之爭？
ps恭喜曬
btw

ps2
以下趣聞
- 好似中期速報顯示大西被入到前10
- 然後出面一堆學灰姑娘總選玩一齊投票tweet（有真昼／coco／亞子拉票post，同埋大量小春拉票post）
- 貌似stars製作組成員拉票比小春
- 另外東電既on parado角色表與官網不同（係少coco既），想知道到底想點

被入?

我諗緊Earphones仲續唔續

前三日好似唔見alicia，係臨尾個禮拜先係到

都會繼續既
前途無限中

好女仔
個陣做それが声優既時候應該同青二關係幾好

開始召集報數

到

未死得，今晚重要睇投石台

「あずえりR」の番組イベント開催が決定いたしました！
2020年1月5日（日）会場はサイエンスホールです！
こちらはなんと、「鬼頭明里のSmiley Pop」との合同イベントです！
詳細は番組HPにも記載しておりますので、ぜひご確認ください！

真係實況㗎
冇心情轉台睇大西

姑且做緊bgm

你地通常用音泉定超A&G睇？

會唔會比im NG架

出得街

LiSA 巴鐘意会沢 b?

A&G 完後音泉

唔記得寫信俾李央

前島亞美死臭雞

好快到king果d

咁可以退坑了日方點會同你諗咁多，呢行更加唔會同錢作對

準備好反25

今晚有未奈沙織樂園

呢啲畫面真係得女人同女人先會發生

隔衫摸都算，咁樣都出到街真係諗唔明

無事嗎

有個gp 話之後甩咗身

勇武P

呢條女又幾正

IM底線冇下限

不了

少啲錢都養唔起阿豬一買買咁多
重未計食

我就揀左右邊

左右邊 係咪即係要晒...

ching what keyboard?
logitech G512?

係 咁都認到

因為我都係

日本冇咩款揀 是但買

睇番先發現

呢個行為，以前都有做過

小原好美

小原好美？有咩

老婆喎！被人搞心口都唔知

幾時嘅事

こくらじ？

咕嚕咕嚕配音現場

自稱老公喎, 連我都如

呢個我冇補
輝夜姬之後先開始追貼
搵日再睇

我淨係追一個都知

我美憂bb

話說有冇人覺得aju,美憂，鬼頭 個人出道張宣傳圖件衫都係差唔多咁上下style

情侶裝

直情成個project都咁上下

可以另外三個組戰隊了，衫都唔洗再design

老公

西明日香定 上坂

正喎！！！！

你唔係棄左？

係呀

日本仲買logitech

咁買咩好

轉用mac

我婆嘅story真係好癒し

冇用windows好耐

用mac就成套啦

利申：成套

買機個陣唔記得揀跟埋numpad個款keyboard 廢鬼事用算

自己一個人住啪啪聲幾爽

你婆係邊個？

My lovely ここちゃん❤️

佢笑起黎真係好睇

咁快諗住賣T?

兩隻淫獸

真...會暖入心扉嗰隻

十月予算3500¥

信長會唔會有角色

冇人睇 未奈沙織樂園？

上二

全程高負擔演出

狂氣

仲以為最後會俾多次機會大家揀

投3號既

岩岩準備入去睇pyxis 睇d 彈幕講到好狂氣咁 想知2條友做過D咩

忠實還原「みなさおランド」世界觀

同埋又想搞人心口

Can丁目：味道親切既家庭料理
投石台：貴夾唔抵既法國餐
みなさおランド♡：新興特色cafe
Pug:唔係成日開既米芝連

新興特色disco

聲優本人永遠係好睇過事務所d十年都唔換既官方照

米芝蓮 點解咁貼切

成日冇期

我深信一路課地錯隻驚就會有

應該早兩日直接去名古屋搵野澤投訴

日日抗爭冇飛好耐

今個月megami 有真人相

圖from ACGer fb

種田十月要出現了

高麗菜有新廣播

自己一個

大陸驚不了，本子係日本出都叫可以支持下

Tkmn睇嚟都係拳王

應該就係

king 反而機會細啲
日日宅喺屋企打機 撚得閒理支那嘢

應該講緊king records

如果好似琴日英皇嗰單嘢一樣就好笑
即刻棄哂推

艦C當年都無睇
艦B更加不了

14億護祈手！！！

佢似無sense 多d
愛美都有開weibo, 但得d event 先同步up相

無玩開都要玩下

打燈打得怪怪地其實日本d攝係咪好多都唔識影相，有時香港d cos攝影得仲好過佢地

呢d先正常，又唔係自己國家慶乜撚野祝

不過有d懷疑可能係支那manager自把自為出

強國小花都冇出聲
好似係

Filco

「TaiwanWarmPower」今晚（15日）在臉書發文，呼籲民眾一同連署「德國聯邦議會第95643號請願書」 ，支持「請求德國與中華民國（台灣）建立外交關係」，內文中指出迫害人權的中共不應代表民主自由的台灣。小編表示，可參考連署教學影片，2分鐘左右的時間就能完成簽署，如能在10月9日前達成5萬人連署，就有機會將此議題送進德國國會。

#AntiChinazi

Source:

連署教學from TW:

連署link:

大家幫下手, 聯台灣抗邪惡強国

仲爭3千咋

收視好似ok

封面鬼鬼封底由貴有啲想買

曾為動畫櫻桃小丸子的關口慎志,小魔女Doremi妹尾幸治,玉子市場湯本長治，以及名偵探
柯南系列眾多角色配音演出的津久井教生先生，於10月初在個人SNS上發表聲明:

在經歷了四個禮拜的各種住院檢查後，確診出罹患ALS（肌萎縮性脊髓側索硬化症,也有人
稱呼為漸凍人症)

Filco +1
再上Topre

封底好似唔係佢

痛心

Ching icon可能識你

そしてそして！！
大変お待たせいたしました！

7月の5thライブにて
制作を発表しておりました

Tokyo 7th シスターズ
「EPISODE 0.7」

キービジュアルを明日
10月4日(金)20時に
本邦初公開いたします。

是非ともお楽しみに！！
それではまたあした！

其實係唔係新節目先係咁
未沙樂園多好多人睇

聽日買

Kindle la

其實みっく都算鬼影變幻球

mo kindle

擠出黎

個鼻 不了

小花 返大陸開show 臨時被人cut左

不可抗力？？

那重慶火鍋就白吃了？

重慶一日遊

難怪明明冇演唱會消息 但見佢去咗中國

有冇圖？想像唔到個post

我就係知b站請左神同日高去

咁冇乜問題姐

到時呢個post得番d海外巴上

我今個禮拜留港

回家未

沙織就交比你啦....

要唔要開個TG Group?方便連仔比人ddos時或姐日後有咩情況都可以聯絡下

海外重上到，但體感覺得係慢左好多

我都上到
不過係慢

你哋有冇興趣入我個 gp

乜谷、TG？

想開TG群有興趣可以加左我先

留TG THX

Yup

Telegram 師兄呢啲時候一定要整返個

最尾放多次大西先

我仲上到

入唔到

cd-rom想join

TG for連仔比人DDOS嗰陣用 平時連仔冇乜嘢咪喺度傾囉 多一個聯絡方便大家

Tg入唔到？

入gp add我

我都反佐
等你覆

珍惜時光，需則話入左gp,但總覺得呢到傾集中d好d

真

Ching TG左你求加

話說個gp好似幾雜下，咩都傾？

頭髮夠長既可以參考下

Acg gp 講下拉打

宣揚下反佐學說

其實多數時間都靜

今日又對永世巴了解多咗

一日連仔未收皮連登嘅聲優同好依舊咁熱鬧

會拉晒在港勢

推

中間果個錯撚哂人

？

Sor 中間果個乜水

不是吧

本渡楓

sor 冇跟開一時間認唔到

啱架啦，唔使留意

姫石さあやcv 牧野由依

楓

我已經睇咗三次みなさあ

好high

可能做左出氣袋

原來倒數生日

成晚喺度聽香菜屌支那保安

撮影者 三瓶由布子さん

花澤..

話自己冇俾人屌

明日的

真定假就唔知,但我覺得台面上就一定講客套話啦

不可抗力嘅因素

香港果次都唔會咁對佢啦

正常有嘉賓嚟都唔會咁失禮啦

呢幾日好多人過咗中國神，美保，日高

日高兩年前夠話講笑啦 個陣成個場尷尬到

明明性騷擾重話講笑

其實我都體諒果條友

有邊個唔想

黃段子唔係個個都駕馭到 得組長先可以做到

睇爆!! 仲有漢堡安野回

高汁睇爆整gif

大西飲左一啖酒

可能依個世界只有kuma會知大西飲酒之後會點

kiss魔

唔係講過話好快嘔咩

睇睇下唔知點解有D 興奮

嗰個係高麗菜

印象冇講過會點
不過上次喝過同kuma返屋企
話佢一入門口就話要訓，應該都係好麻煩果d

安済知佳 声優デビュー10周年を記念して写真集の発売が決定しました

如果幾年出一定好正

大西台變做成人台

正能到 我上坂

上坂幅圖邊到黎

上坂twitter

要同永世巴 LiSA巴 呢d ham sup仔割蓆

唔係全部大西推都係ham sup仔

又出 ar ma

核爆都唔割 各有各貼

估唔到今次竟然肯曬料,要買了

買三本一本用

我一路以為永世巴淨係ham sup大西

我呢就過眼雲煙
貼完之後已經放低

睇吓佢手臂呀，幾咁完美
完全冇多餘部份，認真俾佢打一拳一定好正

我都以為佢淨係ham sup大西 然後反所有唔係大西ge聲優

想洗下底姐
同埋基本上你冇話錯我

But 今日呢件都係無䄂

依家agson 三條友，都樣衰衰

我以為佢淨係唔ham sup大西 然後ham sup所有唔係大西ge聲優

一路反佐反楓一路丁佐丁楓

又好似係

咁呢兩個真係冇

Lisa巴

你似乎知我講咩

其實唔係我ham sup佢哋
係佢地想有人ham sup佢哋，我再將佢哋依d想法
轉介俾你地

同埋希望你哋都可以ham sup 大西 留意佢多d

剛剛睇到Twitter

又來了

上田..

peta....正.....

太短

上田同AJJ 都配得正

田中理惠分享內衣姿拍攝工作實況

畫伯果然不會令人失望

又一個fate粉成功踏出第一步罪大爸爸

Study五人新歌幾好聽

佢係愛美個妹係肯定左未？

一日唔承認一日都可以話唔係（雖然d人都估到

飲返罐麒麟啤先

特登再聽下佢配把聲又幾好聽

聽日d2

CUE! d歌又幾好聽 可惜係pony

#電生フェス 速報❗❗❗

TVアニメ『#安達としまむら』✨

安達役 #鬼頭明里 さん（@kitoakari_1016）、しまむら役 #伊藤美来 さん（@InfoItomiku）に大決定❗❗❗

miku開始進攻了又有鬼頭

正

百合番？

哪吒

miku 最近好多百合配

呢套好睇

花守ゆみり

雫ちゃんの大活躍が観られる素敵なお話になっております...！！

hey‼︎ 大西氏‼︎
今度ゆっくり遊ぼうね😇

南雲くんポーズで。

法唔法國鬼鬼好似永遠得一個表情

佢唔笑
好睇d

媽媽藍色套衫好襯

右下一 二 幾時結婚

佢地個節目聽講糖尿

聽過一兩次
已經feel 到"有路"

希望兩個都多D工開先廣瀨係男新人黎講其實唔錯

阿燈 完全細一個碼

講多少少得唔得？

咁我就安心推戰x戀啦

呢套有佢地咩？
已經直接排除呢套響追番表之外

推戰x戀本渡

漫畫好睇

左下幾時結婚

有冇邊個心水

一般男性?

黃金時期洗咩急拍多幾年拖到30先

係有就最好

我覺得牙祈好撚正 有冇清認同

交功課
唔交supporting 好難幫你

佢男主，本渡第一女主
然後唔計變態喜歡呢套奇怪野的話，呢套係本渡正式第一套有戀愛戲份既戀愛喜劇
年頭佢都講過話未演過同男主有戀愛劇情既動畫，話想試下
見到戰戀班本渡to其實幾不爽
老實講我最希望佢第一次比諏少，至少都大前輩

邊有人理你班所謂既to呀 idol咩

小林同大西個節目叫乜名？想睇番

自膠，唔洗理我

今個星期 連星期五都有大西

投石台，地錯，同江口嗰個，未奈樂園，重有乜？

『はーい！鈴代です！ 今行きまーす！』

大西做嘉賓

地錯？冇左啦

有d人其實真係痴線

我覺得而家紅ge都拍緊

上季套手品先輩都算下話仲要做埋賣肉役
雖然套野問心真係麻麻

呢套都係賣肉

Btw亞人醬唔算咩

亞人唔算愛情啦

急不及待想聽聽了

錫夠未

rumirumi

珍珠奶茶

影相達人

tb

xx空

高質短髮女

最上進

今年都無乜點配動畫

上季咪有健身女，仲有紅傳說劇場版，算係咁啦

我諗佢一年配三四套 已經夠洗

可惜了

新寫真幾時出

成個月都未有消息

上田真係好鐘意 側kiss 呢個pose

咩初體驗先

最後個icon應該係剝牙？

可能係參加婚禮

終於明花守之前點解咁講

原來有二期

下面D留言

初めては痛いってきいたけど、痛くなかった？(笑)

大人の階段登ったのですね。

上ですか？下ですか？

上ならセーフ、下だと辛いです😭

虛空魔境?

唔知，好似流料

呢套第二季播緊啦

呢套野之前無咩人講

.....huh.....

p
星期二又要睇投石台

有啲似 一哭二鬧

腰

三上悠亞

あじゅ可愛d，完

我同意 完

所以一個要下海一個唔使

我係港豬

田中理惠分享內衣姿拍攝工作實況

第二浸

四十路，好正，想__

鬼鬼真係得一個表情

心都離一離

好似

強國萌二係呢d水平架啦
我屌你老母啦明夫叔底層聲優都講得出

沙村廣明的漫畫作品《聽我的電波吧（波よ聞いてくれ）》確定將於 2020 年 4 月推出電視動畫，官方同時也公開了動畫主視覺圖、宣傳影片以及參演人員等情報。

《聽我的電波吧》故事以廣播業界為主題，舞台是北海道札幌，女性、25 歲、大笨蛋的咖哩店店員鼓田美奈玲跑去酒吧喝醉酒纏著剛認識的大叔發牢騷，結果居然莫名其妙地開始出道當ＤＪ？以此為契機，美奈玲開始產生劇烈變化。所謂人生，總是會如此莫名其妙地改變方向！

CAST
鼓田美奈玲：杉山里穂
麻藤兼嗣：藤真秀
南波瑞穂：石見舞菜香
久連木克三：山路和弘
茅代まどか：大原さやか
甲本龍丞：石川界人
中原忠也：矢野正明
城華マキエ：能登麻美子
宝田嘉樹：島田敏
須賀光雄：浪川大輔

宣傳下d 好女仔

等睇美憂bb問答大會

燈靚到

尖咗

長短頭髮都正

miku 嗰頭live adventure 而家又 brithday event

又講嘢唔用腦

可惡的資本主義

應該等長返少少先拍

有陣中國味

希望佢之後唔洗亂講野

睇hori pro 造化

pony canon 直頭有goods 賣

邪教吧上面黐左線咁

fd過打band

垃圾

尋晚既大西係現時為止，最似拍緊拖既大西

不好嗎？

都似係，又開始睇波，又話鐘意小朋友

係，又開始大波、又話鐘意小朋友

不過我覺得佢開始想擺脫同松岡既關係形象

呢個先係關鍵

佢唔係一直同水瀨拍緊拖咩

一早擺脫咗啦下話
係啲大陸仔成日圍爐提住 玩乜教勿教咁

尋晚果下，真係秒拒
吓！我想搵興津和幸

其實講自己喜好佐倉有咩權ban,果下其實好奇怪

咁依條友係咁霸道 ky

雖則咁講但某程度上節目效果唔錯

一直只係直屬前後輩關係 仲有咩可以擺脫

ぽかぽかイオン

study姊妹花又同台,可以加埋Lynn三個

結果強行變返高西屋

強行結業

作為corner 其實都OK

有份做路人?

未奈樂園已成絕響

邊個揸機...影到咁

＼✨劇場版新キャラ情報②✨／
2020年1月18日公開予定の
劇場版 #ハイスクールフリート に登場する
新キャラを紹介します！

・信濃
阿部亜澄 CV：#楠木ともり
河野燕 CV：#天野聡美

⇒

#はいふり

亞李....

拖羅仔

原文

唔撈掛

咁樣講得一係引退一係休業

希望係養病休業

我估屋企有事休業

「松岡ハンバーグ」第38回のゲストが決定しました！ ゲストは #藤田茜 さんです！皆さんからの藤田さん、松ハンメンバーへの質問、各コーナーへのお便りをどしどし募集しております！ onsen.ag/matuokasan/#p6… #音泉 #松ハン

莫非二期黎緊？

竟然是三大

所以先估可能有二期，唯一聯想到

幾時到愛衣，刀劍都開始播了

上得漢堡都真friend
好似係

可能最後一集

下集開始
松岡愛衣

如果長做我想要返響嗰邊嘅staff

佢上去就係官宣日，好似係

我都係覺得愛衣會用黎出碟買，等下隻

大西為了路人女主舞台問候在找綠色的衣服要適合舞台的那種，一直找不到，然後有一天隨口跟服裝師說到，服裝師說綠色的真沒有。然後過了幾天服裝師通過I’m 發郵件給大西，裡面全都是找到的衣服的鏈接。

果服裝師同路人女主冇關係，係另一個工作現場

A&g 表示不承認i’m大西宣傳照

一個大西各自表述

我鈴代

【10/13イベント中止のおしらせ】
みなさま、こんにちは。いかがお過ごしでしょうか？

この度は、台風の影響を考慮いたしまして、"三人娘による賑やかトークショー in 学習院" の開催を中止とさせていただくこととなりました。

取り急ぎ、ツイートでのご連絡となっておりますこと、お許しください

2530
唔想通頂

等直播？

2530 你地咁早訓

好早啫，安野都係呢個時間(雖然就快完

唔岩聽冇追

www
成蹊有人寫信去can丁目，大西唔寫讀

諗左陣先醒下人地請自己搞event

順帶一提，有冇人有興趣有飛多

lynn......

study可以全推

上田個節目都停左 岩岩先諗好畫咩圖

gay

原來仲有下文

你地有睇開 a&g?

聽到種田咁多句就滿足了

下星期都有佢份

高汁節目,下一個我估美憂

鈴弓 同高分少女果時唔同左

十週年講自己結婚未

與大西關係微妙既Lynn

坐過既關係

都有send生日message鈴代都有

不過大西真係冇乜同期緣

今晚會唔會冇agson

今日星期五wor

mama

要開工隨時要喺文化放送瞓兩晚

佢做小澤老母
不過影相就企由気後面
感覺由気推左咁耐大西終於有回報

香菜配pokemon

個封面白白淨淨

楠木

頂！好撚擔心

大西終於搬出去住

我屌！仲要打風

識唔識貼窗口架

冇貼..

你無事啦

真係一個人咩....

唔係先好
如果一黎獨居就俾咁大挑戰佢,一個搞唔掂

but 5ch 有個推想我覺得都ok
祈出去玩多左其中一個原因係唔係咁方便揾大西驚阻到佢
同埋只有大西會話自己唔記得同祈line

不過真係估唔到依個時候搬，明明啱啱先換完屋企部洗衣機

不過都可能打算搬，先換新比瑠美用

你啱

佢話間屋基本上乜都冇

聽漏左，邊度講，鈴代？

希望唔洗改期

1540 左右，大約應該係鈴代話自己開始一個住先
間屋冇野，之後大西就突然話自己都係

何も出来上がってないダンボールが入ったのかと行きたいっていうレベルの部屋

得紙箱

以為佢講實家佢自己原本間房，我記得以前講過佢間房放哂野冇位，所以先同瑠美訓

我死唔緊要 最緊要上田冇事

係，同埋仲有間黑房專放劇本、收返黎d信

幫抽

希望東京一帶唔會受到太大影響

嘩 好彩d野停晒 未真正打已經驚驚地 就算唔停都唔敢去睇

呢套咩嚟，個聲優陣容有啲興趣

碧藍航線，比想像中好睇，game改黎講

以前比色氣吸引玩過一排

動畫還原到

大西食戟連cast list第一版都冇埋要讓路俾兩邊聯隊嘅人，明明本身一路排緊好似第5

佢都無份打
同埋個監倉重有10幾個人輪住講解，係咁上下啦

自從套野冇左秘書子，愈黎愈衰

＊A&G TRIBAL RADIO エジソン

番組ゲスト・水瀬いのり様のスタジオ生出演の休止、およびこれに伴う電話でのご出演

姐係一個係屋企安安樂柴樂徵坐係屋企 ,一個要返文化放送聽電話?

打風更...........

真係痴撚線

屋企聽電話，係唔係一樣有＄收

大西冇去健身了

真！自己一個住竟然係人地radio公佈

呢樣真係唸唔明

益埋d外人

声優雑誌「B.L.T.VOICE GIRLS Vol.40」が11月7日に発売される。

斉藤朱夏さんがカバー、小倉唯さんがAnother Side Coverに登場。綴込付録として、斉藤朱夏さん、小倉唯さんの両面3つ折りポスターが用意される。

そのほか、上坂すみれさん、飯田里穂さん、三森すずこさん、石原夏織さん、中島愛さん、田所あずささん、May'nさん、楠木ともりさんなどが登場する。

SAO個特番講神最初時D野好似幾有趣

三木

嘉賓江口又不在

5條佬

頭先係咁公然講波的問題

大澤P做乜9

拎返屋企日日J

平安冇事

新人聲優光秀

要早好多飛先去到喎

幾日前飛左 今朝趕車趕到仆街 淨係去到下半場

去到已經好好彩

唱zi-o主題曲

avex 肯咩?
miku遲早有份配東映d野

效果如何

上年都有唱拉打

變埋身啦

可惜冇影像留底

有影像就應該冇得唱

左邊夜晚 右邊中午場

睇下同唔同人申請嘅姐不過唔留底就冇手尾跟囉

真係好撚正
決定下年live+生日會 兩場去哂

Bang dream應該申請唔到
首シュガーソングとビターステップ
係用本音唱 唔係ココロ聲唱

估唔到mini live 有一半係cover歌，搞到下年想去聽miku唱特攝歌是否搞錯了甚麼

睇完今場 好肯定下年solo live同生日會兩場去哂
近距離望到miku本人真係好撚正

洗唔洗入club定有一般飛賣？

因為打風 遲下仲有個特別公演 應該都會公開賣飛

唔入會Style shop都有得買
入左會的話 優先買咪坐最前

唔會
因為moe 今年生日就唱過bangdream 首企鵝歌

正路來講bangdream 先易問

而家多人睇到要抽飛 以前真係鬥快有得坐一列

用ココロ聲唱先死利伸唔識欣賞hhw風格

開始紅了，對自己推有時真係幾矛盾，又想佢紅但競爭又大左

真
只可以乖乖地交會費 一開售即買飛
同埋人多到想佢認得你更加冇可能

近距離見到一面咪算係咁

剪左頭髮冇得遮面出曬事

唔係既 去得多佢應該都記得你 雖然佢話自已冇咩記性

諗起久保田攬fan果幅相

好多女車手

下下坐到最前 簽名event跟足
Live叫多兩野 我諗好難唔認得既

下下坐最前已經難

岩先申請左會藉 準備聽日去銀行進貢
香港fans 唔望佢記得我
黎緊佢自己既live都坐最前幾行就心足了

聽講八王子個live 成個一階都係派比fc
styleshop 派個d位已經係2階

生日會的話
1-8行 英文勁行 1-三十幾列
我諗1-8行全部都係會員

好似話仲有0行

最前個行全部狂熱級
不過數字已經好近睇得好清楚

Btw 持票好似就可以優先買之後特別追加
睇下有冇機會去埋

應該有留住全券既就得有得去 唔另外收錢

今次佢賭命唔delay 已經比人屌死 個特別公演仲收錢就真係等比人屌爆

不過睇佢幾時再攪 應該都最近 最近都趕唔切再去
唔係仲有張上半場飛未用

伊藤美來：「從好的意義上請使用各種各樣的我吧」

一直覺得夏織team攝影師同造型師好勁，點解次次d相都影得咁靚

有得飛真好窮撚得個恨字

要記得你去幾次就會記得 唔記得你你去晒都唔會記得

hassy:....

都廿三歲人 講下咸濕野 合理

阿妹

寺川千春
池田一般社員

5...5....

日本而家唔係可以唔改姓咩

事實婚姻先可以唔改

戶籍護照呢啲官方文件仲係要夫婦同姓

原來係咁 我記得之前好似話打官司 仲以為近年開始可以唔駛改都得

果時打個論點好似係 跟夫姓 男女不平等

之後判 話只係同姓冇規定一定要跟夫姓

啱啱睇，原來同外國人結都一樣可以保留自己姓

當日本人和外國人跨國聯姻時卻不適用《民法》第 750條的規定，跨國婚姻當事人能以原本各自的姓氏「別姓」結婚。如果跨國婚姻當事人希望「夫妻同姓」的話，只要根據《戶籍法》第 107條第 2項提出申請，跨國夫婦在戶籍上的姓氏就能相同

好用

19 20號可以同美来睇bang dream戲
不過返左香港

不得不提上田新寫真個封面真係望唔厭

純文字討論

好耐之前定貼過la

要素察覺，是同伴

A jump to sky turns to a rider kick

要支持了

開咗PO話因為係staff先着咋

棄了，都係睇番隔離前田同埋還是miku好

支持12分鐘就棄

幅相本身都係睇前田Twitter 先見到iRis同虹團都有留意下，但佢都唔係我主睇

78名無しさん＠お腹いっぱい。 (ﾜｯﾁｮｲ 0346-8cCB [133.205.119.121])2019/10/15(火) 10:25:33.52ID:ADiuu6C60
大西「加隈さん、結婚なんてそんないいことばかりでもないのよ～」
加隈氏「ムキーッ！」
この流れ待ってる

想像到

見其他同場嘅都著同一件衫就知啦

真 miku最高

【松岡UC】神の腦迴路？正因是有老公的才不會讓你們覺得我會搶奪她！
有時拗爆頭都諗唔到點解神會有咁嘅思維完全唔係正常人所諗到

可能因為以前比人炎上過？
其實去到而家佢已經用人格證明了已經唔駛驚人地閒言閒語，但都仲要顧慮咁多，都唔知係好定唔好
呢段重點唔係某人明明應該係單身但仲可以超close咩

可能愛衣都嫁左呢

悲觀方向咪會
但咁就有疑點，信長無理由會一直響度撥火

嫁左真係唔出奇 愛衣依家都32
撥火就唔似 不過信長都覺得佢呢個思路有問題 好心神就改下啦

我唔會咁諗, 但我明佢個logic喎
結左婚咪唔驚D痴線佬fans 大反應 因為名花有主

真，尤其係好多同佢成日合作的CV都踩左半隻腳響偶像出道

但正常交流都要掛 平時講嘢連眼神交流都冇

拉打

j 刄姐同迅

女主？
查下先

又一個ky寫信

嘉賓江口

鬼頭!!!!

件外套可能佢男朋友

松岡果種廢，真係好廢

坐車都坐到咁，真係唔覺有女人會當佢男人咁睇

就係咁先係主人公

人地實況係點又唔知就咪亂評啦

白到睇唔到手臂咁滯

唔好咁

有預感AJJ會跟風,

想有返咁尚下紅，就要架啦
入場費

百變鬼頭

上次anium嗰本嘢幾本上係阿豬主場
睡衣豬豬我J到2046都重得

鬼頭所有表情真係copy&paste

咪同我呢啲毒撚コミュ障一樣

一個手車得唔得真係要坐過先知道

神應該會係黃燈停車唔衝果d人

原來唔係淨係我咁覺得
少少面癱嘅感覺

AJJ之前做節目試過呢個造型啦

高麗菜講過自己黃燈點都會衝埋佢 BTW神都唔知考到車牌未

呢樣野間唔中都有人講，真人都係咁or營業都無所謂，自己睇得開心咪得

未，第二期SAO電台仲講緊話想拎假去合宿

其實諗下都知根本無可能係扮出黎

做野／番學既地方都有人係咁啦 人地都係打份工姐 個人係咁毒有咩出奇

血界戰線 cop

回錯

鬼頭本寫真成4000yen唔知有咩好野睇

世一

想問中左松岡愛衣既毒，有無解藥？

冇 我由櫻花莊中到依家
利申：協會成員
BTW 不如比d消息出嚟求個解脫

叫茅野返支國查身家

正名我覺得遲早都會去一轉

不過可能費事比人知先唔去

費事你哋失望

冇解決你而家仲有野睇下ff下都係幸福黎

過得越耐睇得越開架啦

發左咁多年夢係時候要面對現實

好似佐倉咁唔睇kiss 個集
佢地是但一個結都扮睇唔到算

得閒同自己做定心理準備啦

又打人

好想比大西打兩拳

可唔可以夢回2014

花江同腎仔到底課撚左幾多落pubg 到

到底陽子係揸得幾變態

可能係大直路到左扭右扭

鬼頭有迪迪尼飛都係叫番咖啡廳三人組

宅味相投

勸告唔好咁睇重同咁認真睇下當娛樂算，唔好好似貼吧d大佬咁分析功力十級

如果係一般社員相信國內d大佬會崩潰

我都廢事講到咁盡

老實說講如果自己個老公下下都要好似湊仔咁湊 我諗唔係個個女仔都接受得到

係轉數慢同思維模式奇特咗啲啫，講到松岡真係廢人咁
唔好忘記愛衣ドS之前仲係大天使

依家都係大天使呀只係加多個ドS姐

但係班大佬先至係叫人放開心態的一群
睇言論B站同貼吧班友大致上都接受到，係成日有ky或激進人士姐
隔離吧就根本響度開交易所買如果松愛失敗最有可能係邊個
所以只有正教同扭曲的正教

工作無敵但私事廢人就算響聲優界都唔係少數下話
只係神個case實在太特別

明明好怕女仔，但經常接到後宮番所以先比人話佢似輕小說嘅主角 呢個case堅係萬中無一

神嘅第二吧交椅小林大師

消失的雄馬但二把手都應該仲係界人，雖然好少提

睇番有人整漢堡杉田回熟肉，杉田問神配完奇怪角色點調整心情，神都話會即興叫界人，信長出黎飲下酒

講起界人之前五等分見面會 神自爆話界人同佢講係咪時候讓個位俾佢

自己鐘意/想配既作品男主俾朋友做左，心情真係會幾複雜下，但呢個就係聲優界

呢個說話大師都講過只可以講神剛入行禁辛苦嘅努力唔係白費 依家算係苦盡甘來

另外壽味飛英囸一年

原來後日就GA Fes

神係長子，點解仲唔結婚生仔

媽媽

好心，改下d口吻

「國內」，除非你好有認同感
如果唔係有禮貌就中國

ちゃんりな

TV動畫《虛構推理》2020年1月放送

岩永琴子：鬼頭明里
桜川九郎：宮野真守
弓原紗季：福圓美里
七瀬かりん：上坂堇
寺田刑事：浜田賢二

睇番d留言
原來神今期GA講左d不得了既野

開頭以為啲人自己畫

官方搞事

好似係大西請客

我都想飲

飲奶奶夠，走珍珠同茶唔該

邊個d奶

小原屋企嗰兩盒

仲以為講日本國內
挑，原來係講支那

其實我一直都想講，唔好貪方便直接拎支國d野貼係到

上田係正ge

ok

希望真人再正d

眼鏡鈴果

通常螢幕情侶最後都唔會變真情侶

鈴村夫婦表示小林靜香又叫緊糊
其實講到尾都係佢地私生活，無人知

做fans嘅，祝福佢哋就夠

梅原

小林靜香個對似係節目效果等於以內山同佐倉係夏洛特廣播都成日放閃

詐屍

佢地已經係唔響節目度都放閃
內山佐倉係應該真識

綠色呢

安野又做司機引導

ham sup

石見xx香有d似茅野

花守個look好微妙

石見迷妹黎

姐係咩

想俾佢攬

佢話係因為毛衣而入行

『友達の妹が俺にだけウザい』ドラマCD

【キャスト】
大星明照：石谷春貴
小日向彩羽：鈴代紗弓
月ノ森真白：楠木ともり
小日向乙馬：斉藤壮馬
影石 菫：花澤香菜

鈴代

咁香唔香

雙馬尾呢

江口一個月有當過兩次以上agson更

會叫神“松岡君”既好似唔多

大天使 大女神

Lynn真係冇死角

安野!!!

呢排大西好多新衫

上田！！！
黑木！！！

送衫比AJJ

可能有贊助

上田....

想玩上田既耳仔

幫襯下啦 新ac買8xx yen姐

請支持

同我買

其實冇咩好睇

好睇

我深信佢有full ver 好大機會出多次紙本版

冇啦 d班底係同佢出開電子版
姐係之前web newtype個d

是但出d月曆昆下水仲好

品酒到安野知神仲係叫茅野さん做咩咁好似好驚奇咁

真係知性黎？

要睇大家點諗，或者真係純粹覺得合作咁多年都冇變

有咩問題平時都係叫松岡君架啦

相既野......

尋日有個ig story話台灣係好國家,之後夜晚就del左

最近太多炎上事件

Gphone周庭國際戰線打得咁好
依家想發大黎搞 籌旗三球都搞咁耐
呢三百萬就算買到一個國家幫我地出聲都抵到爛啦
係咪想贏嫁
眾籌link :

角度奇才

重裝甲

明明改左姓松岡
佢仲忍到口叫茅野

有無茅野禎丞呢個說法

原來聲優天崎已經29

2013年出道 2018年首次拎到主役

I’m x3

大西 下野好少見

大西有冇天崎寫真

Cosplay Galerie
昨天 17:30 發佈 ·
【活動回顧及重大預告】「Cosplay Galerie」即將踏入第5個年頭，而我們從不間斷地邀請日本嘉賓作攝影會、同人展銷、各類型音樂表演，以至動漫DJ活動等；並同時多次派遣香港人員赴日登台，實現日本出道演出。
統合我們活動經驗之長處，現在決意創立並定期舉行以日本動畫、聲優及遊戲樂曲為主題，集合Cosplay、唱見、舞見等之表演舞台「AniVision Stage」，以提供機會及願景予香港本地演出者與日本動漫次文化專業演藝人士同台競演。
為隆重其事，我們首屆將誠邀日本資深聲優兼歌手來港，並安排台灣演出者同場爭妍鬥豔！詳情快將公布，敬請留意本專頁的最新消息。

又有人搞場？

日本資深聲優兼歌手

林元惠

咁既時勢 來得成再討論都未遲

不過真係估唔到 鈴木唔取消

個髮型幾啱佢

左狗有錢到仆街

買波子

木戶衣吹係咪冇乜人推
感覺明明默默耕耘咗好耐

My

藤井幸代: My

講就話東京停車埸好貴

又一單

恭喜

希望愈黎愈多聲優界拉埋天窗

最尾張圖舊野 又諗起以前係到打架

今次好似冇打

支持業內消化
Twitter又迫害小明了

又係時候睇小明Twitter

呢兩個真係諗唔到

事實係表面越冇交集私下先有野

原來はらみー都結咗

好賤

可能果時片場已經知

由不起眼/安野黎港果時開始真係追聲優，咁就4年，不起眼而家都完

山本希望
‏ @nojomiy

めでたいニュースが続いてあったかいね！☺️💓
さて、そろそろ明坂さんのツイッターを……

帶頭迫害

我個推真係好q...

ともりる又多個身份唱歌

呢d應該唔唱?

Game 有得聽就算，呢d開live 會唱死人

會唔會連歌都冇

有瓜，如果唔係整新人出黎真係托

上田都有份配wo

黑白，我選擇黑

小倉唯真係殘左

楠木長髮不得了

淨配故事?

日高..

到時咪知

呢個遊戲大西玩唔掂

大西さんのキスの味はメロンです

兩個都太直接

兩個都唔計人

年齡黎講仲算後生 可能太多工作量

條線開始高

最鐘意睇相

今日can丁目，大西的第一次係第一次突然唔記得要講咩

在媒體採訪中佐倉綾音回顧了自己的成長和作為聲優的經歷，更講述自己因為一場聲帶結節的疾病從「孤獨之星」蛻變，開始關注關心他人的蛻變歷程

係咪肥咗..

可以升級？

仲好年輕

好難得睇到咁多肉

有無重演踢腳

大家都唔年輕了

小原個京都event居然二次招募⋯
係咪太隔涉冇人去

俾大西搶左頭啖湯既Lynn

里加

黑木..

逃學少女大西

請支持 cue!

係咪有ching聽日睇不起眼

花江頻道個越來越多男聲優一齊玩希望遲啲會見到神

又準備搶了
諗下爭唔爭好

6